# Fundamentos Aritméticos

#### 1/5 - Quantidade de Números Positivos

##### Desafio:
- Crie um programa que leia 6 valores. Você poderá receber valores negativos e/ou positivos como entrada, devendo desconsiderar os valores nulos. Em seguida, apresente a quantidade de valores positivos digitados.

##### Entrada:
- Você receberá seis valores, negativos e/ou positivos.

##### Saída:
- Exiba uma mensagem dizendo quantos valores positivos foram lidos assim como é exibido abaixo no exemplo de saída. Não esqueça da mensagem "valores positivos" ao final.

------------
#### 2/5 - Exibindo Números Pares

##### Desafio:
- Crie um programa que leia um número e mostre os números pares até esse número, inclusive ele mesmo.

##### Entrada:
- Você receberá 1 valor inteiro N, onde N > 0.

##### Saída:
- Exiba todos os números pares até o valor de entrada, sendo um em cada linha.

------------
#### 3/5 - Análise de Números

##### Desafio:
- Você deve fazer a leitura de 5 valores inteiros. Em seguida mostre quantos valores informados são pares, quantos valores informados são ímpares, quantos valores informados são positivos e quantos valores informados são negativos.

##### Entrada:
- Você receberá 5 valores inteiros.

##### Saída:
- Exiba a mensagem conforme o exemplo de saída abaixo, sendo uma mensagem por linha e não esquecendo o final de linha após cada uma.

------------
#### 4/5 - Contagem de Cédulas

##### Desafio:
- Faça a leitura de um valor inteiro. Em seguida, calcule o menor número de notas possíveis (cédulas) onde o valor pode ser decomposto. As notas que você deve considerar são de 100, 50, 20, 10, 5, 2 e 1. Na sequência mostre o valor lido e a relação de notas necessárias.

##### Entrada:
- Você receberá um valor inteiro N (0 < N < 1000000).

##### Saída:
- Exiba o valor lido e a quantidade mínima de notas de cada tipo necessárias, seguindo o exemplo de saída abaixo. Após cada linha deve ser imprimido o fim de linha, caso contrário será apresentada a seguinte mensagem: "Presentation Error".

------------
#### 5/5 - Consumo Médio do Automóvel

##### Desafio:
- Você deve calcular o consumo médio de um automóvel onde será informada a distância total percorrida (em Km) e o total de combustível consumido (em litros).

##### Entrada:
- Você receberá dois valores: um valor inteiro X com a distância total percorrida (em Km), e um valor real Y que representa o total de combustível consumido, com um dígito após o ponto decimal.

##### Saída:
- Exiba o valor que representa o consumo médio do automóvel (3 casas após a vírgula), incluindo no final a mensagem "km/l".
